般尼出祖赫特係咪想保住死摩狗個位

廢龍

為英超長遠著想